其實有沒人好似open rice 咁整個黑店app

趕絕班黑商

你整

香港貴為投訴之都
搞呢啲app既結局係全香港都係黑店

一樣會有打手抹黑人

openrice多好評果啲店大半都係黑店

open rice本身已經係伏